[支持國安法]賣5仔入1428 點睇

5仔而家搞到無息派, 唔知翻唔翻到身
倒不如轉入肯同股東分享利潤的1428
反正兩間都係支持政府既
諗唔諗得過

利申: 持有1428 賺緊九十幾%, 目標價$50

5仔派番息咪升囉
strong hold

5仔前景灰暗
你hold 埋我果份